如果贏左就鬆一口氣 呢場戰爭我地輸左

如果贏左就鬆一口氣 呢場戰爭我地輸左

- 泛民要做好地區工作 另中間游離派發現之前民建聯跟本無做野

- 和理非繼續做好文宣工作 ，係議員辦事處整永久連儂場

- 勇武積極準備下一場抗爭

- 未來民建聯一定用幾多更強更種票黎打立會之戰

- 我地呢家開心一陣係ok 但如果覺得贏左 下次都有咁年輕人出黎投 我估到時一定輸得好慘烈

大家再補充 覺得岩聽就推到上熱門